[小心睇路] 係facebook見到有個藍絲話要收移民稅

如果香港媒體－大公/文匯/01都有講就真係要小心

移左民都仲要交稅 , 惡過美國個全球稅

唔係講移左民果啲，應該係未移但準備移果啲

如果係就真係好笑
連藍絲個圈都無埋

啲傻閪講嘢唔用腦

所以要留意大公文匯01個動向

用咩方法收 ? 賣樓或匯錢出國時要宣誓唔係移民 ? 定直接扣 MPF ?

離境放低retainer

同埋香港加入左crs 全球稅務共同申報準則